覺唔覺金沙係模仿冠狀病毒設計

金沙係藥

老3認同

澳門？